自學英文

好想自己英文進步，平時已經有睇youtube、 電影
學習方面我睇好多英文。發現自己進步得唔快，需要係寫同講方面提升，另外我發現自己講學述野、formal野流利過同人傾計，吹水時嚴重卡住卡住，成個on9仔咁好柒，有無建議比我

我都係同一情況，平時睇啲reading 冇乜大問題，最多係遇著啲生字唔識解，但係講就冇辦法好快咁係個腦度組織到一個符合語境意識既句子來表達我想講嘅野。

Hi

hi